知恥近乎勇 建議日內好決定黎明定拉票

勇武-放年假檢討行動策略
和理非-動員化身18區選義工 超級文宣攻勢 唔好話唔得人驚

區選
三罷

建制完勝！
中共萬歲！

Why not both

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)